那一種生物一生中殺生次數最多?

我估係藍鲸

人

home sapiens

homo sapiens

藍鯨食鳞蝦，大量獵殺，人類一生殺唔到咁多

諗下人類數目,, 同藍鯨數量比較

你咁講 我煲次水都殺左好多微生物啦

返大陸啦支那賤種

咁都殘體

支那人，日日打飛機射到一地都係啦

打個飛機都殺左幾億啦